{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_013766",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "동홍동"
    },
    "text": "東紅洞(トンホンドン)\\n\n済州西帰浦市\\n\n西帰浦市の面積は14.30平方キロメートルで、人口は2万327人です（08平方キロメートル）。北側は漢拏山国立公園に、東側はヨンチョン洞に接しています。南側は中央洞·正方洞に繋がっており、その境界は愛里川が成しています。西側は西弘洞に面しています。 かつて済州道は耽羅国でしたが、938年（高麗太祖21）に高麗に所属し、1211年（姫宗7）には済州という名前に変わりました。1416年（朝鮮太宗16）には西歸が正義郡右面となり、中門が大正郡東左面となった。1897年には正義郡·大静郡が廃止され、済州郡となりました。1915年には島制が実施され、西帰浦は済州道右面、中門は左面になりましたが、1935年には西帰浦面と中門面に改称されました。1946年に北済州郡と南済州郡が新設され、南済州郡は西貴面、中文面になりました。1956年には西帰面が西帰邑に昇格し、1981年には西帰邑と中文面が統合され、西帰浦市となりました。このことにより、東弘里は東弘洞に変わりました。 行政洞である東弘洞は、法定洞である松山洞の管轄区域を除いた全地域を管轄しています。市民会館や消防署などの公共施設があり、西帰浦医療院や西帰浦高等学校もあります。住宅地には住公·南陽·漢拏などのアパートが存在し、漢拏山の下にはシイタケ栽培社があります。主要な道路としては12番海岸迂回道路、16番一周道路、1015番山麓道路が通っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "東紅洞はどの市に位置していますか？",
            "answer": "東紅洞は西帰浦市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "東紅洞の面積はいくつですか？",
            "answer": "東紅洞の面積は14.30平方キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "東紅洞の人口は何人ですか？",
            "answer": "東紅洞の人口は2万327人です。"
        },
        {
            "question": "東紅洞はどの国立公園に接していますか？",
            "answer": "東紅洞は漢拏山国立公園に接しています。"
        },
        {
            "question": "東紅洞の境界線は何で成っていますか？",
            "answer": "東紅洞の境界線は愛里川で成っています。"
        },
        {
            "question": "東紅洞はかつて何県に所属していましたか？",
            "answer": "東紅洞はかつて済州道に所属していました。"
        },
        {
            "question": "東紅洞はいつ済州郡になりましたか？",
            "answer": "東紅洞は1897年に済州郡になりました。"
        },
        {
            "question": "東紅洞はどの道面となりましたか？",
            "answer": "東紅洞は1915年に済州道右面となりました。"
        },
        {
            "question": "東紅洞はどの面に改称されましたか？",
            "answer": "東紅洞は1935年に西帰浦面と中門面に改称されました。"
        },
        {
            "question": "東紅洞はどの市になりましたか？",
            "answer": "東紅洞は1981年に西帰浦市になりました。"
        },
        {
            "question": "東紅洞はどの洞を管轄していますか？",
            "answer": "東紅洞は法定洞である松山洞を除いた全地域を管轄しています。"
        },
        {
            "question": "東紅洞にはどんな公共施設がありますか？",
            "answer": "東紅洞には市民会館や消防署などの公共施設があります。"
        },
        {
            "question": "東紅洞にはどんな学校がありますか？",
            "answer": "東紅洞には西帰浦医療院や西帰浦高等学校があります。"
        },
        {
            "question": "東紅洞にはどんな住宅地がありますか？",
            "answer": "東紅洞には住宅地として住公・南陽・漢拏などのアパートが存在します。"
        },
        {
            "question": "東紅洞には何の栽培社がありますか？",
            "answer": "東紅洞には漢拏山の下にシイタケ栽培社があります。"
        },
        {
            "question": "東紅洞を通る主要な道路は何ですか？",
            "answer": "東紅洞を通る主要な道路としては12番海岸迂回道路、16番一周道路、1015番山麓道路があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 484
    }
}